西灣河大陸雞出嚟幫習大大打飛機

有位手足影佢大頭比廢老屌
唔好意思趕時間幫你屌左兩句就要走

不行了，要射了

個樣好膠

著到咁撚樣撕紙

雞無雞味

咁多款文宣唔撕係要揀習大大
西灣河手足聽日仲想見到臭雞母女丼今晚要識做呢

全港18區都有，慢慢撕

大陸雞標準打扮
行街定行山都係呢個look

成個男人咁

撕一貼十 聽日一聽慶你老母

似痾屎

或者似伸隻閪 雜_奶

唔洗接客咩

做雞都愛國

屌 踢鳩隻雞個屎忽咪乖乖地趴係度奶雜大大

晏d去買墨返去印習大大 我愛習大大

how much per q

個樣勁似泰國人妖

想屌

係咪太安樓D雞？如果係就易搞

西灣河手足今晚見

蒙面屌得落